［淘大不是大專］淘大你都搞

認真讀書好唔好

又唔讀書

又唔做嘢

小心手足

乜淘大唔係大學咩?
淘寶大學?

⋯